社恐入黎傾下

我社恐都有6、7年
出街見到人唔會驚，朋友傾計/佰生人問路都冇野，最驚係半生不熟，比如同事，偏偏同事係日日見
翻工唔知講唔講早晨，放工唔敢講88。
每日翻工個人都好唔自在，好累

有時知某個位可能遇到熟人就混路行，日日帶飯因為唔敢同同事食

最on9係公司有幾層樓，驚係life撞到同事走去行樓梯

有冇人都係咁?

我睇過下其他類似嘅post，仲發覺一件奇怪嘅事 就係好多社恐巴打細個果時非但冇事，仲好厚面皮、好多野講
我又係，小學果時成日傾計傾到比人罰，專係做on9野搞笑，係上到中學先越來越怕同人接觸，講句野都要係腦裏面run幾百次先

屌母

一樣 同陌生人好熟既人完全冇問題
因為呢樣野勁耐都冇識到一個新fd
加上自己個人獨處耐左同人又冇咩話題
Fd越黎越少

無錯
小學果陣好外向
直頭女fd多過男fd

咁既程度，算係超級毒姐？

有好嚴重嘅手震、腳震、面紅、流汗情況
心跳好快，基本上一驚就鎮定唔到，只會越嚟越驚
講嘢吐唔到字，咬唔到字
簡單嚟講就同智障一樣

我都知好嚴重，一直想睇醫生
不過我連個醫生都驚

+1
小學初中專講on9嘢，又大大聲

係囉 同frd 同家人直情談笑風生
有時諗 同其他人都係咁就好
但就係唔得

諗住去睇精神科會唔會有藥食左可以改變現況
但都係放棄左

我明 以前都試過去大學輔導部 行左幾里路先做好心理準備打電話約時間 每次去見個輔導員都要有好大勇氣 又驚住撞到同學 又唔知同個輔導員講咩好

我都唔知 程度黎講係唔算嚴重
我以前見到同學會心跳冒汗腳震
但後來好似改善左 宜家淨係係冇心理準備嘅情況下撞到熟人個心會離一離 好快定翻 但都係唔敢同佢講野 有得避實避
同埋好耐冇識過frd 宜家d frd 全部都中同/自細識
有時諗下自己咁冇用 個人就好depress

又要翻工了

喂屌
same here
細個超多野講，大把女仔friend
但係成日比d長輩鬧口不擇言
跟住咪試下改做沈穩d
到依家成個人好慢熱，雖然冇樓主咁嚴重
但係成日同d唔多熟既人一齊會尷尷尬尬咁
有d都會特別避開，搞到成個人好毒

我都有呢個問題
我以前都唔係咁
而家搞到無朋友 唔係好知點算

好想可以放開d 好羨慕果d 好carefree 嘅人 有冇巴打教下可以點改善? 想過翻d有色彩嘅人生 唔想成世都戰戰兢兢

我都係，同同事破唔到冰
公司唔識social好慘
我應該唔岩做full time，炒散/part time可以唔駛同同事建立長期關係，應該對我地會舒服D，但前途⋯⋯

返工返到抑鬱了

Exac7ly same as u

真心 有時講得幾句好似熟左咁 轉個頭見到佢又好似第一次見咁 完全唔敢同佢搭話

因為出到社會你會發覺人外有人,天外有天,起社會既自己竟然會係食物鏈入邊咁低,睇番中小學俾你笑果D同學又讀大學又有女更加自卑,你而加變到咁內向就係因為自卑

唔係啦，中四開始已經開始毒
可能因為個人成熟咗，之後就發現以前好柒，所以自信跌到零

簡單講就係冇自信同自卑先會咁